\documentclass{beamer}

\mode<presentation>{
\usetheme{Dresden}
\setbeamercovered{transparent}
\usecolortheme{lsc}
}

\mode<handout>{
  % tema simples para ser impresso
  \usepackage[bar]{beamerthemetree}
  % Colocando um fundo cinza quando for gerar transparências para serem impressas
  % mais de uma transparência por página
  \beamertemplatesolidbackgroundcolor{black!5}
}

\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage[brazil]{varioref}
\usepackage[english,brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{url}
\usepackage{colortbl}

\beamertemplatetransparentcovereddynamic

\title[]{Društvene mreže i mentalno zdravlje}
\author[Cvitak Boris]{%
  Cvitak Boris \\
  }
  \institute[Matematički fakultet]{
     Računarstvo i društvo\\
     Matematički fakultet Univerziteta u Beogradu}

% Se comentar a linha abaixo, irá aparecer a data quando foi compilada a apresentação  
\date{}

\pgfdeclareimage[height=1cm]{inf}{img/grb.png}

% pode-se colocar o LOGO assim
\logo{\pgfuseimage{inf}}

\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{Sadržaj}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  \end{frame}
}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Sadržaj}
\tableofcontents
\end{frame}


\section{Uvod}
\frame{
    \frametitle{Uvod}
      \begin{itemize}
         \item Istorija razvitka društvenih mreža
         \item Uticaj na mentalno zdravlje
         \item Indijski naučni rad
         \item Američki naučni rad
      \end{itemize}
}

\section{Poglavlje 1}

\frame{
    \frametitle{Društvene mreže, mentalno zdravlje, adolescenti}
      \begin{itemize}
         \item Facebook, Instagram, Snapchat
         \item Razvoj mreža u drugim sferama života
            \begin{itemize}
        		\item {Politika}
	            \item {Marketing}
	            \item {Zdravstvo}
            \end{itemize}
      \end{itemize}
}

\frame{
	\begin{columns}
    \frametitle{Društvene mreže, mentalno zdravlje, adolescenti}
        \column{3cm}
            Pozitivni efekti:
            \begin{itemize}
        		\item \textit{Socijalizacija}
	            \item \textit{Komunikacija}
	            \item \textit{Učenje}
	            \item \textit{Zdravstvene informacije}
            \end{itemize}
            \pgfuseimage{HDFSArq}
            \begin{tiny}
            
            \end{tiny}
		\column{5cm}
			Negativni efekti:
			\begin{itemize}
				\item \textit{Depresija}
				\item \textit{Anksioznost}
				\item \textit{Stres}
				\item \textit{Potiskivanje emocija}
				\item \textit{Intelektualni pad}
			\end{itemize}
			\pgfuseimage{YARNArq}
			\begin{tiny}
            
            \end{tiny}
    \end{columns}
}

\frame{
    \frametitle{Društvene mreže i anksioznost}
      \begin{itemize}
         \item 45\% Britanaca oseća nemir kada nema pristup društvenim mrežama
         \item Sindrom fantomske vibracija
      \end{itemize}
}

\frame{
    \frametitle{Društvene mreže i stres}
      \begin{itemize}
         \item Virtuelni profil vs životni profil
         \item Uticaj 'lajkova' i komentara
         \item Smanjena fokusiranost na nastavu
         \item Akulturativni stres
      \end{itemize}
}

\frame{
    \frametitle{Društvene mreže i depresija}
      \begin{itemize}
         \item Istraživanja 2012/13 godine, Pantic, Rosen
         \item Građenje veb imidža
         \item Loša socijalna interakcija
         \item Kakav je uticaj ćaskanja i video igara?
      \end{itemize}
}

\frame{
    \frametitle{Društvene mreže i usamljenost}
      \begin{itemize}
         \item Usamljenost izražena više nego ikada
         \item 60\% mladih(18-34) se oseća usamljeno u UK
         \item Ali kakve su te osobe u stvarnom životu?
      \end{itemize}
}



\section{Poglavlje 2}

\frame{
    \frametitle{Dve strane istine}
      \begin{itemize}
         \item Hipoteza o raseljavanju (Lin, 1993)
         \item Teorija korišćenja i zadovoljenja (Katz, Blumler, Gurevitch, 1974)
         \item Da li važi pozitivna korelacija za sve osobe?
         \item Kakvo je odrstanje imala generacija 1995?
      \end{itemize}
}


\frame{
    \frametitle{Greške pri istraživanju}
      \begin{itemize}
         \item Kratko vremensko istraživanje
         \item Ispitavanje u jednom razvojnom periodu
         \item Korišćenje regresione tehnike za zaključivanje odnosa među osobama
         \item Korišćenje metoda između osoba za donošenje zaključaka o procesima unutar osobe
      \end{itemize}
}

\frame{
    \frametitle{Model i pitanja}
       \item Model:
       \begin{itemize}
        \item Osmogodišnji period (13-21 god)
        \end{itemize}
       \item Pitanja:
          \begin{itemize}
             \item Društvene mreža i depresija kod deteta?
             \item Društvene mreže i anksioznost kod deteta?
             \item Pol osobe, društvene mreže i problemi mentalnog zdravlja?
          \end{itemize}
      
}

\frame{
    \frametitle{Učesnici i ankete}
      \begin{itemize}
         \item 500 adolescenata iz Jute
         \item „Vreme provedeno na društvenim mrežama“ (1-9)
         \item „Osećao sam se usamljeno“ (1-4)
         \item „Mnogo se brinem zbog stvari“ (0-3)
      \end{itemize}
}


\section{Zaključak}

\frame{
    \frametitle{Rezultat}
      \begin{itemize}
         \item Posmatrano šire, postoji korelacija
         \item Individualno, ne postoji korelacija
         \item Uticaj bioloških i faktora odrastanja
      \end{itemize}
}

\frame{
    \frametitle{Buduća istraživanja}
      \begin{itemize}
         \item Povećati uzorak
         \item Povećati vreme istraživanja
         \item Pasivni očitavač vremena korišćenja društvenih mreža
         \item Medicinski tim za istraživanja mentalnog zdravlja
         \item Način korišćenja, a ne vreme korišćenja
      \end{itemize}
}


\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\end{document}
